有無人玩chromebook?

請問呢度有無人玩chromebook? 有乜意見？想平買部2手pixelbook 玩下。

幾時先有Google 行貨

之前又話Google Assistant 出廣東話就會有，因為無行貨而卻步。

留名

睇來chromeOS 真係好冷門。。。

用緊asus c302, 遲下諗住裝linux算

如果係咁就寧願將舊notebook 裝 Elementary OS 好過，起碼UI 都靚D.

裝咩distro都冇乜所謂, 最後我都係用番自己custom既window manager...
Chrome OS 對我黎講真係唔夠用. 當初都係買黎裝crouton 學linux.
如果你平時做野係heavily base on google drive/chrome既話應該夠做.

我用Chrome OS果陣記得佢個速成輸入法同windows完全唔同, 一頁好似得5隻字, 留意番.

有冇人有用

睇你想做咩
用咗Chromebook幾年
Samsung Chromebook 2 --> Chromebook Pixel --> Samsung Chromebook Plus
而家轉咗MBA

用緊HP x2
日常上網睇片文書幾好用

用chromebook,我用ipad唔好

iPad加keyboard 個價錢夠我買兩部Chromebook

但係無可否認有啲on9用正常Laptop價錢買部Chromebook

文書嚟講幾好用

其實佢啲 high end model 真係值既

用緊 有四部chromebook

如果睇過Lenovo chromebook duet, 可能你會對chromebook 改觀。

你買部正常notebook 只開chrome = chromebook

因為工作用chromebook做公司機 (用晒Google Suite同Google Cloud). 否則我會建議你唔好做傻事。唔平得好多之餘仲好多好多制肘。

你要玩新奇我建議你買部 Dell 裝 Ubuntu 20. 用左兩個星期，幾好用

Chromebook run Chrome OS 喎
淨係快同簡單已經贏晒啦

完全零認識 想知用唔用到 office 同 onedrive

你可以行 Office and One Drive for Android. Chromebook 可以行 所有android app (有google play store) 及 linux app.

用到但唔好用